捉到鬼要點做

搵和尚道士畫符啊
mon po狗收皮啦

直接踩爆佢蛋蛋/cut佢條j落黎 過程好快 又冇得比佢當做戰績炫耀

錫佢春袋

幫啲狗隻絕育

絕育
除曬衫放入垃圾桶

有得諗
不過針對高官有用啲

應該隻隻都要咁做

拒絕左膠
依家已經係戰爭 對家連少少道德都冇 仲同佢講人性?
絕對要私刑

一隻手/腳

兩隻眼

唉收皮啦
而家仲係呢種諗法
仲話要放左佢
班仆街累撚左幾多手足俾人拉
幾多俾人打到遍體鱗傷
佢哋捉人嗰陣又唔見佢哋解除手足武裝就放人？
你裝備財力已經唔夠人黎
而家連心態都要輸蝕過人
佢唔撚係你朋友啊
佢係要打撚死你拉撚到你坐成世監嘅人
捉到至撚少都要打撚到佢殘廢
唔撚好同我講 之後呢？
之後嘅嘢你決定唔到
就好似無人估到場運動會變成咁一樣
依家要做嘅就係要比佢哋知道做呢啲嘢係有代價

還眼

你地屌得啱我大天真

傷殘津貼

太

絕對要快手 好快有左膠保護

索帶綁手腳放入劉江華
一定要釘蓋

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

斷筋斷手係基本，卧底殺無赦係抗爭既基本，如果咁都留手真係得啖笑

放左佢？

甘捉黎做咩？

殺